點解有啲人成日強調香港人呢三隻字?

成日喺度話
香港人係咁㗎啦
香港人最鍾意乜乜乜...
講到好似個個都一樣咁

究竟係乜野心態

高登仔點點點
連登仔點點點